\chapter{Технические требования на проектируемое устройство}
\label{cha:ch_1}

Устройство распознавания жестов должно:
\begin{itemize}
	\item в любой момент времени преобразовывать показания с датчиков, расположенных на тыльной стороне ладони, в математическую модель
	\item сопоставить этой модели существующие в базе записи
	\item найти соответствующую запись
	\item вывести информацию о работе на дисплей
\end{itemize}

Устройство должно иметь световую индикацию, сигнализирующую о режиме ожидания, успешном срабатывании алгоритмов и ошибке срабатывания.

Устройство должно иметь дисплей для вывода на него результатов распознавания или кода ошибки.

Устройство должно иметь кнопку сброса питания.

При разработке схемы устройства использовать элементы, устанавливающиеся на плату по технологии поверхностного монтажа (ТМП).

При разработке схемы использовать интегральные микросхемы TTL или MOB структур.

Напряжение питания схемы принять за 5 В.